建議美國射個核彈去新屋嶺同新彊嶺

邊個殺人魔警係果度駐守都會中輻射死亡

核彈

咁被警察捉走既巴打都會影響到

一個核彈，全港都死啦

全港死清光

核彈 我諗深圳都無埋呀
得閒google下先開呢啲Post啦

唉 知樓主好嬲 不過都要有少少常識
算啦 唔好笑佢

用戰術核彈囉，冇咁大粒